香港人不自私不打尖

請由天后站岀

天后岀唔到就炮台山

炮台山唔得就北角

天后出，入維園

記住警暴要同港共政府掛勾，唔好俾人spin走風向

推

係維園啦
準時係美德

自己執生

現實係好乖嘅人逼爆咗天后
跟住喺銅鑼灣出嘅人就直接插隊